完成左今日任務。。。。。。。。。。。。。。

牙b 對腳呢

356+146=502

跑咁耐先502
我打個飛機都1000J la

踩單車呀盲撚

踩咁耐先502
我打個飛機都1000J la